[好野永存 派街坊]銀魂 粵語

之前搵左好耐，左併又湊終於搵到，整理如下，
注意格式唔統一，rmvb mkv mp4 avi....乜都有D，不適合完美主義者。

建意用Mipony下載器下載
1-252

銀魂'延長戰 (253-265)

銀魂° 266-316

[J2] 銀魂劇場版：永遠的萬事屋

銀魂真人版.2017.1080p.BluRay.x264.DTS-WiKi.mkv

[DTV] 銀魂 真人版

LM

最後一季無聲氣

屌 正

粵語差幾多結局？

lm

以我理解，應該係第4期，即係317-367都冇，CCTVB冇播過

有冇一國傾城

正呀thx

有無新譯紅櫻篇

感謝樓主

我搵左好耐，就係以上咁多，其他冇喇

巴絲打有的話就唔該跟機啦

粵配去到再見真選組就冇？

辛苦哂巴打
有齊 不過冇心機整開心share
316之後應該都唔會有粵配版

紅櫻

搵咗好耐終於搵到
好人一生平安

下？其實唔難，我都係google搵，而且來源都係兩登巴絲

搵prision break粵語就真係搵到我癲

以前係ktkkt睇 但依幾個月都入唔到
最多係連登搵到1-250集

強貼留名

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖)

留意左一段時間
賣樓，招租街招甚少俾人撕走。
所以花少少心機
將老豆搵仔全面升級：

謝振中，江永祥同埋有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133
雖然都買左後備機，太空卡，
但得自己打，真係手軟，
見到呢類街招。
決定將玩電話推到上另一個層次，
拉埋全城人一齊玩。
自製售樓，招租街招
全部賤價賣出租出，
一日有百幾個電話打俾班殺人犯，
問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。

舉一反三，我仲整左啲街招，
黐學校附近，主要小學，
話免費補習，義教奥數，寫作班等等
你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去

仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。

再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦
講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

小妹已經靜靜地玩左成個月，
其中一張街招入左自己太空卡個電話，睇下實驗效果，
結果係：
一日百個電話不是夢！
而張街招成個月都冇人撕。
大家記住唔好剩係玩大Sir
警畜子女同家人都唔好放過

如果你都係懶豬豬
覺得買後備機 太空卡要俾錢
不妨打去美心book枱食飯 留黑警名同電話
每次book兩三圍 就有人準時打俾黑警
問佢地到未
小妹連美心集團電話都整理埋俾你
未咁懶喇
和理非們 唔好成日「今次真係好嬲」
「究竟可以做咩」
化悲憤為力量 做野啦

八月花：
旺角：35425768
九龍塘：23330222
屯門：26739328
沙田：26340338
東涌：21628018
翠園：
（銅鑼灣）：25739339
（太古）：36924499
（九龍灣）：27582883
（旺角）：26289668
（尖沙咀）：27306888
（將軍澳）：21856118
（沙田）：26936918
（大埔）：26510551
（荃灣）：29410092
（癸涌）：21678818
（元朗）：22593538
（大埔）：22192028
（將軍澳）：26132883
美心皇宮 (中環) 電話：25211303
美心皇宮 (九龍灣) 電話：27508028
美心皇宮 (上環) 電話：25211303
潮江春 (上環) 電話：25457778
潮江春 (中環) 電話：25258246
潮江春 (銅鑼灣) 電話：36925050
北京樓 (尖沙咀) 電話：27358211
北京樓 (中環) 電話：25266456
北京樓 (金鐘) 電話：28458452
北京樓 (旺角) 電話：23983228
北京樓 (太古) 電話：28844131

有啲心機，可以捆綁埋藍店做